{
	"404": "404",
	"Smart Home": "스마트 홈",
	"Overview": "개요",
	"Install Smart Home": "스마트 홈 설치",
	"Home Assistant Init": "홈 어시스턴트 초기화",
	"Add devices": "장치 추가",
	"Zigbee Devices": "지그비 장치",
	"Virtual Devices": "가상 장치",
	"Subscription Activate": "구독 활성화",
	"Robonomics Integration Setup": "로보노믹스 통합 설정",
	"Add User": "사용자 추가",
	"Advanced Setup": "고급 설정",
	"Upgrade Home Assistant OS": "홈 어시스턴트 OS 업그레이드",
	"Robonomics Installation": "로보노믹스 설치",
	"Upgrade Home Assistant Docker for Unix-like OS": "유닉스류 OS용 홈 어시스턴트 도커 업그레이드",
	"Upgrade Home Assistant Core": "홈 어시스턴트 코어 업그레이드",
	"Use": "사용",
	"Get Smart Home Telemetry": "스마트 홈 텔레메트리 가져오기",
	"Backup Services": "백업 서비스",
	"Robonomics Video Service": "로보노믹스 비디오 서비스",
	"Rtz Camera Control in Home Assistant": "홈 어시스턴트에서 RTZ 카메라 제어",
	"Pinata Setup": "피나타 설정",
	"Оn-Chain Gov Experiment": "체인 내 정부 실험",
	"Blueprints": "청사진",
	"How To Use Blueprints": "청사진 사용 방법",
	"Get Notified When Door Opens": "문이 열릴 때 알림 받기",
	"Robonomics Devices": "로보노믹스 장치",
	"IR Remote": "IR 원격",
	"Energy Monitoring": "에너지 모니터링",
	"1 Gang Smart Switch": "1 갱 스마트 스위치",
	"2 Gang Smart Switch": "2 갱 스마트 스위치",
	"Air Quality Sensor": "공기 질 센서",
	"Robonomics Parachain Theory": "로보노믹스 파라체인 이론",
	"Glossary": "용어집",
	"Create Account for Robonomics Parachain": "로보노믹스 파라체인을 위한 계정 생성",
	"How to Run Robonomics Dev Node": "로보노믹스 개발 노드 실행 방법",
	"Adding Funds To Your Account on Robonomics Portal": "로보노믹스 포털의 계정에 자금 추가하는 방법",
	"Basics: Datalog": "기본 사항: 데이터 로그",
	"Basics: Launch": "기본 사항: 런치",
	"Basics: Digital Twins": "기본 사항: 디지털 트윈",
	"Basics: Liability": "기본 사항: 책임",
	"Python interface and Robonomics IO": "파이썬 인터페이스 및 로보노믹스 IO",
	"RWS: How to Buy a Subscription": "RWS: 구독 구매 방법",
	"RWS: How to Send Launch with Subscription": "RWS: 구독과 함께 런치 보내는 방법",
	"Robonomics on Ethereum": "이더리움에서의 로보노믹스",
	"Robonomics OpenGov": "로보노믹스 오픈 정부",
	"How to build collator node from source": "소스로부터 콜레이터 노드 빌드하는 방법",
	"How to Update Collator Node Version": "콜레이터 노드 버전 업데이트하는 방법",
	"How to send extrinsic from ESP": "ESP에서 외부를 보내는 방법",
	"How to Edit Wiki": "위키 편집하는 방법",
	"How to Contribute": "기여하는 방법",
	"Home": "홈",
	"doc.title": "doc.title",
	"item.title": "item.title",
	"{% set links = doc.children |": "{% set links = doc.children |",
	"transformSummaryLinks%}": "transformSummaryLinks%}",
	"Privacy Policy": "개인정보 보호 정책",
	"This Policy describes the information we collect from you, how we use that information and our legal basis for doing so. It also covers whether and how that information may be shared and your rights and choices regarding the information you provide to us.": "본 정책은 우리가 귀하로부터 수집한 정보, 해당 정보의 이용 방법 및 그에 대한 법적 근거를 설명합니다. 또한 해당 정보가 공유될 수 있는지 여부 및 귀하가 제공한 정보에 대한 권리와 선택 사항을 다룹니다.",
	"Where are those annoying cookie consent pop-ups?": "귀찮은 쿠키 동의 팝업창이 어디에 있나요?",
	"We don't need cookie consent is needed because:": "쿠키 동의가 필요하지 않은 이유:",
	"Tracking cookies are not used": "추적 쿠키를 사용하지 않습니다",
	"The data is not used for any other purpose than analytics": "데이터는 분석 외의 다른 목적으로 사용되지 않습니다",
	"Visitors aren't tracked across websites": "방문자가 웹사이트 간에 추적되지 않습니다",
	"A user cannot be tracked across days within the same website": "사용자는 동일한 웹사이트 내에서 여러 날에 걸쳐 추적되지 않습니다",
	"What We Collect and Receive": "수집 및 수신하는 정보",
	"In order for us to provide you the best possible experience on our websites, we need to collect and process certain information. Depending on your use of the Services, that may include:": "당사가 웹사이트에서 최상의 경험을 제공하기 위해 특정 정보를 수집하고 처리해야 합니다. 서비스 이용에 따라 해당 정보는 다음을 포함할 수 있습니다:",
	"Contact us via email": "이메일을 통해 문의",
	"for example, when you submit our forms, send us questions or comments, or report a problem, we will collect your name, email address, message, etc. We use this data solely in connection with answering the queries we receive.": "예를 들어, 당사의 양식을 제출하거나 질문이나 의견을 보내거나 문제를 신고할 때 귀하의 이름, 이메일 주소, 메시지 등을 수집합니다. 우리는 이 데이터를 받은 질문에 대한 답변과 관련하여 사용합니다.",
	"name": "이름",
	"email address": "이메일 주소",
	"message": "메시지",
	"etc. We use this data solely in connection with answering the queries we receive.": "등. 우리는 받은 쿼리에 대한 응답과 관련하여 이 데이터를 사용합니다.",
	"Usage data": "사용 데이터",
	"when you visit our website, we will store: the URL from which you visited us from, web pages of our website you visit, the date and duration of your visit, your anonymized IP address, the device specifications (device type, operating system, screen resolution, language, country you are located in, and web browser type) you used during your visit, and": "당신이 우리 웹사이트를 방문할 때, 우리는 다음을 저장합니다: 당신이 우리를 방문한 URL, 방문한 웹페이지, 방문 날짜와 기간, 익명화된 IP 주소, 방문 중 사용한 기기 사양(기기 유형, 운영 체제, 화면 해상도, 언어, 위치 국가 및 웹 브라우저 유형), 그리고",
	"other": "기타",
	"non-personal data. We process this usage data only on our server, not passing it to third-parties with": "비 개인 데이터. 우리는 이 사용 데이터를 서버에서만 처리하며 제3자에게 전달하지 않습니다.",
	"Matomo": "Matomo",
	"web analytics platform that gives us 100% data ownership. This analytics helps us to improve user experience with our website and to recognize and stop any misuse.": "우리에게 100% 데이터 소유권을 제공하는 웹 분석 플랫폼입니다. 이 분석은 웹사이트의 사용자 경험을 향상시키고 오용을 인식하고 막는 데 도움을 줍니다.",
	"Non-personalized cookies": "비 개인화된 쿠키",
	"we use non-tracking cookies (small data files transferred onto computers or devices by sites) for record-keeping purposes and to enhance functionality on our website. You may deactivate or restrict the transmission of these cookies by changing the settings of your web browser or by opt-out on this page in the form below. Cookies that are already stored may be deleted at any time.": "우리는 기록 보관 및 웹사이트 기능 향상을 위해 추적되지 않는 쿠키(사이트에서 컴퓨터나 기기로 전송되는 작은 데이터 파일)를 사용합니다. 웹 브라우저 설정을 변경하거나 아래 양식을 통해 이러한 쿠키의 전송을 비활성화하거나 제한할 수 있습니다. 이미 저장된 쿠키는 언제든지 삭제할 수 있습니다.",
	"Opt-out of website tracking": "웹사이트 추적 비활성화",
	"You can opt out of being tracked by our Matomo Analytics instance below:": "아래에서 당사의 Matomo 분석 추적을 비활성화할 수 있습니다:",
	"Your Rights": "귀하의 권리",
	"You have the right to be informed of Personal Data processed by Matomo, a right to rectification/correction, erasure and restriction of processing. You also have the right to ask from us a structured, common and machine-readable format of Personal Data you provided to us.": "Matomo에서 처리된 개인 데이터에 대한 정보를 알릴 권리, 수정/정정, 삭제 및 처리 제한 권리가 있습니다. 또한 우리에게 제공한 개인 데이터의 구조화된, 일반적이고 기계 판독 가능한 형식을 요청할 권리가 있습니다.",
	"We can only identify you via your email address and we can only adhere to your request and provide information if we have Personal Data about you through you having made contact with us directly and/or you using our site and/or service. We cannot provide, rectify or delete any data that we store on behalf of our users or customers.": "우리는 귀하의 이메일 주소를 통해 귀하를 식별할 수 있으며, 귀하가 직접 연락하거나 당사의 사이트나 서비스를 사용하여 귀하에 대한 개인 데이터가 있는 경우에만 귀하의 요청을 준수하고 정보를 제공할 수 있습니다. 우리는 사용자나 고객을 대신하여 저장하는 데이터를 제공, 수정 또는 삭제할 수 없습니다.",
	"To exercise any of the rights mentioned in this Privacy Policy and/or in the event of questions or comments relating to the use of Personal Data you may contact us.": "이 개인 정보 보호 정책에 언급된 권리 중 어느 것이든 행사하거나 개인 데이터 사용과 관련된 질문이나 의견이 있는 경우에는 저희에게 연락하실 수 있습니다.",
	"In addition, you have the right to lodge a complaint with the data protection authority in your jurisdiction.": "또한, 귀하의 관할 지역의 데이터 보호 당국에 불만을 제기할 권리가 있습니다.",
	"Retention of data": "데이터 보유",
	"We will retain your information as long as necessary to provide you with the services or as otherwise set forth in this Policy. We will also retain and use this information as necessary for the purposes set out in this Policy and to the extent necessary to comply with our legal obligations, resolve disputes, enforce our agreements and protect Robonomics Wiki legal rights.": "당신에게 서비스를 제공하기 위해 필요한 기간 동안 정보를 보유할 것입니다. 또한 이 정보를 이 정책에서 명시된 목적에 필요한 만큼 보유하고 사용하며, 법적 의무를 준수하고 분쟁을 해결하며, 계약을 시행하고 Robonomics Wiki의 법적 권리를 보호하기 위해 필요한 만큼 보유할 것입니다.",
	"We also collect and maintain aggregated, anonymized or pseudonymized information which we may retain indefinitely to protect the safety and security of our Site, improve our Services or comply with legal obligations.": "또한, 우리는 사이트의 안전과 보안을 보호하거나 서비스를 개선하거나 법적 의무를 준수하기 위해 영구히 보유할 수 있는 집계된, 익명화된 또는 익명화된 정보를 수집하고 유지합니다.",
	"Explore Robonomics with guides": "가이드를 통해 Robonomics 탐색",
	"Learn Robonomics through tutorials and practically useful experimenting. This documentation is designed to help you connect robots or code dApps within Robonomics Network.": "튜토리얼을 통해 Robonomics를 배우고 실용적인 실험을 해보세요. 이 문서는 로보노믹스 네트워크 내에서 로봇이나 dApps를 연결하는 데 도움을 주도록 설계되었습니다.",
	"or code dApps within Robonomics Network.": "로보노믹스 네트워크 내에서 dApps를 개발하거나 코드를 작성할 수 있습니다.",
	"Page disappeared, we are sorry": "페이지가 사라졌습니다. 죄송합니다.",
	"Some content moved to": "일부 콘텐츠가 다음으로 이동했습니다",
	"academy": "학원",
	"or try to find updated content here on": "또는 여기에서 업데이트된 콘텐츠를 찾아보세요",
	"wiki": "위키",
	"How to edit Wiki": "위키 편집 방법",
	"Translation was executed by AI so there may be some inaccuracies": "번역은 AI에 의해 실행되었으므로 일부 부정확성이 있을 수 있습니다",
	"Tell us more": "더 말씀해주세요",
	"Sending your info...": "정보를 전송 중...",
	"?": "?",
	"Ask your question": "질문하세요",
	"Main contributors:": "주요 기여자:",
	"Make a contribution": "기여하기",
	"Robonomics wiki is open source. See something that's wrong or unclear?": "로보노믹스 위키는 오픈 소스입니다. 잘못된 부분이나 불분명한 부분이 있으면",
	"Inform us": "알려주세요",
	"please, if you find any": "찾으면 알려주세요.",
	"Robonomics smart devices": "로보노믹스 스마트 기기",
	"Create an issue": "문제를 생성하세요.",
	"entry.title": "entry.title",
	"text": "텍스트",
	"Thanks,": "감사합니다,",
	"we'll keep in touch!": "우리 연락할게요!",
	"Couldn't complete": "완료할 수 없습니다",
	"It was hard": "어려웠어요",
	"It was ok": "괜찮았어요",
	"It was easy": "쉬웠어",
	"item.name": "item.name",
	"← + prevTitle.title": "← + prevTitle.title\n\n이전 제목입니다.",
	"next": "다음",
	"previous": "이전",
	"Submit": "제출",
	"a pull request.": "풀 리퀘스트.",
	"commit": "커밋",
	"on": "에 대하여",
	"by": "에 의해",
	"breadcrumb.title": "breadcrumb.title",
	"Document summary  Explore Robonomics with guides": "문서 요약: 가이드와 함께 로보노믹스 탐험하기",
	"This page not found": "이 페이지를 찾을 수 없습니다.",
	"Opt-out complete; your visits to this website will not be recorded by the Web Analytics tool.": "옵트아웃이 완료되었습니다. 이 웹사이트 방문 내역은 웹 분석 도구에 기록되지 않습니다.",
	"Note that if you clear your cookies, delete the opt-out cookie, or if you change computers or Web browsers, you will need to perform the opt-out procedure again.": "쿠키를 지우거나 옵트아웃 쿠키를 삭제하거나 컴퓨터나 웹 브라우저를 변경하는 경우, 옵트아웃 절차를 다시 수행해야 합니다.",
	"You may choose to prevent this website from aggregating and analyzing the actions you take here.": "이 웹사이트가 여러분의 행동을 집계하고 분석하는 것을 방지할 수 있습니다.",
	"Doing so will protect your privacy, but will also prevent the owner from learning from your actions and creating a better experience for you and other users.": "이렇게 하면 개인 정보를 보호할 수 있지만, 소유자가 당신의 행동을 배우고 더 나은 경험을 제공하는 것을 방해할 수도 있습니다.",
	"The tracking opt-out feature requires cookies to be enabled.": "추적 비활성화 기능을 사용하려면 쿠키가 활성화되어 있어야 합니다.",
	"The tracking opt-out feature may not work because this site was not loaded over HTTPS. Please reload the page to check if your opt out status changed;": "추적 옵트 아웃 기능이 작동하지 않을 수 있습니다. 이 사이트가 HTTPS를 통해 로드되지 않았기 때문입니다. 옵트 아웃 상태가 변경되었는지 확인하려면 페이지를 다시로드하십시오.",
	"You are not opted out.": "당신은 선택하지 않았습니다.",
	"Uncheck this box to opt-out.": "이 상자를 선택 해제하여 선택하지 않습니다.",
	"You are currently opted out.": "현재 당신은 선택하지 않은 상태입니다.",
	"Check this box to opt-in.": "이 상자를 선택하여 수신 동의를 선택하십시오.",
	"{# for tanslation": "{# 번역을 위한",
	"#}": "I'm sorry, but the string \"#}\" does not have a specific meaning in English. It appears to be a random combination of characters. Can you provide more context or clarify the meaning of the string?",
	"Launch of Robonomics Collator": "로보녜믹스 콜레이터 출시",
	"Robotics and ROS 2": "로봇 공학 및 ROS 2",
	"About Robonomics ROS 2 Wrapper": "로보노믹스 ROS 2 래퍼에 대해",
	"Launch Robot from Cloud": "클라우드에서 로봇을 실행합니다.",
	"Home Server on RISC-V": "RISC-V 아키텍처를 사용한 홈 서버",
	"Home Assistant integration": "홈 어시스턴트 통합",
	"Working with parachain": "파라체인과 함께 작업하기"
}